被分手後，點樣先可以令自己唔好頹落去？

每日都無胃口食野,訓又覺幾個鐘就紮醒
唯一麻木到自己既只有工作,但工作總會有做完既時候
就算去做運動,思緒都係仍然係到諗緊件事既始末
今日去踢波好似去遊魂咁，就算入波都無開心既感覺
個天一黑個人就覺得好空虛，好想去搵佢但又怕令佢反感
同樣既感覺每日不斷loop,唔知自己係到做緊乜
屋企人搵我都唔敢接電話，驚佢地feel到我d負面情緒

唉

1. 試下尋找新興趣

2. 下一個會係你嘅解藥

利申
1個月前被分手
依家盡量令自己變得忙 然後慢慢忘記佢

諗起佢都會搵另一個去忘記我，呢下已經頹左

嗰排晚晚去跑步 但望到個海又會灰到好想喊

會令到自己好忙 無時間去諗

頹下先啦，遲下就冇事

我都係咁，好辛苦，連訓教都會諗住同佢以前嘅一點一滴，無時無刻都諗住佢，點搞啊好辛苦啊

返工忙忙忙完瘋狂約朋友
但一個人既時候好難唔諗到。